唐可可兼Liyuu黎獄支持區

國藉出身都唔黎了 睇唔到睇唔到

毒撚有得打J就得

大家都中國人 支持

支持

没事儿

無波

加一個吧

黎獄我婆

支那人已經搵緊黑材料 等緊相 /片打J

召喚阿木

我地中國人唔打中國人

Who

是不是桐生可可的朋u

呢個一睇就知fake啦

liyuu我老婆

77盧溝橋事件生日
鍾意奶茶聯盟
永遠排第二嘅支那角色

呢條女之前幫大陸仔含撚單野你地都唔知?

戇鳩仔 呢單堅野黎

我冇話摩天輪事件假。。
我係話條片假。。。

之前喺東莞見個佢

識佢本人成日係DC約打日麻

三萬蚊

把聲勁溫柔

聽講佢成日都睇V

邊位

唐可可生日日期改咗
淆到呢⋯⋯

中之人四重啦

點解要刻意話自己來自香港啊
來自中國咪來自中國囉
又唔見其他強國人話自己來自武漢、來自黑龍江
俊豪你係咪想分裂祖國

笑能4人

做乜唔寫簡體字上微博
係咪睇唔起中國

撐中國但連簡體上微博呢啲最簡單嘅嘢都唔做
同一舊食完再屙出嚟嘅屎冇分別

佢格黎個青山正好多wor 上年大學選美亞軍 屌要落黎屈就同大陸雞同隊 日本仔係咪痴撚線

同隊的伊達幾似後期的橋本環奈

不過全隊身高除咗大陸雞外全部不過160
顯得大陸人零舍高人一等

全部focus落哂黎獄度 明明連なこ都高質

坦克克

摩天輪即係乜

1937年7月17日
中華民國國民政府軍事委員會委員長蔣介石在廬山發表對日抗戰的《廬山聲明》。

《廬山聲明》為1937年7月17日由蔣中正在江西廬山圖書館發表的聲明，表示對侵華日軍挑釁的退讓底線。這一聲明象著着第二次中日戰爭全面開始。

搵個黑人上去做好過

李嘉

Numazu

D comment 睇得出d 架仔的審美眼光

有冇摩天倫片留底